有邊部手機個色水去到iphone lv ?

諗黎諗去諗唔到
Samsung mon 都靚，但用過tabpro 一年有鉻印之後唔敢買

amoled就一定係samsung
ips就sony

當年sony z3c 壞touch 壞左2次
有fd z5 都係壞touch
而家又冇design, 不了
當年好中意部z3c 可惜成日壞 轉左去htc

LG嘅QLED如果調色能力夠高嘅話應該唔差,可惜LG冇呢個能力
HTC個SLCD其實幾正

Iphone咪一樣會有印....

以ips mon嚟講lg 應該唔係第一都係第二，點解oled會整到咁差

lg只有經驗整大尺寸oled, 細尺寸amoled當然炒車

因為ips同oled兩樣係唔同嘅嘢
大mon(電腦電視)oled其實都係lg好啲
但越細越難 而samsung早太多起步

拿拿拿,我唔準你話IPhone 有問題~

有問題係用家問題 有印係用家唔識用

APPLE產品係最好,唔會有問題

一路以為amoled d色都係好濃，原來係samsung較到咁濃咁刺眼。